直接問佢影大頭同記者被斬有咩關係啦屌

G持手足！！

推

我推啊！

狗:事件需時了解